# proyecto de grado backend

Npm install para instalar los modulos necesarios 

Desarrollado con node JS 

# Base de datos
El sql de la base de datos esta en la raiz del proyecto con el nombre (bd.sql)


## Add your files

```
cd existing_repo
git remote add origin https://gitlab.com/BPABON1/proyecto-de-grado-backend.git
git branch -M main
git push -uf origin main
```

## Integrate with your tools

- [ ] [Set up project integrations](https://gitlab.com/BPABON1/proyecto-de-grado-backend/-/settings/integrations)


## Usage
1. Npm install = Instalar todos los componentes necesarios
2. Nodemon app = Correr el servicio
3. Esta desarrollado para correr a nivel local
.

## Authors and acknowledgment
BRANM ALDAIR PABON VILLAMIZAR 
LUIS DIAZ 